問你就問啦 乜撚野弱弱一問呀 屌

同意
弱弱一問，樓主係咪on9

邊個弱弱負評呀

支那人先講弱弱一問

郭富城嘅弱？

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

強強一問

弱弱一推

推

弱弱弱弱

試著說
仆街仔 起身答問題呀！